雙螢幕問題

用緊RX460

第1個螢幕插HDMI

第2個係插DVI

開機未登入WINDOWS時

第2個插DVI既螢幕都仲有畫面

但一登入左WINDOWS 就得返插HDMI既螢幕 有畫面

DVI果個就無左訊號

同埋用緊WIN10

想問下可以想搞

桌面右click 顯示，偵測螢幕試一試